今晚出定聽朝出

好多朋友都決定唔到一d又話今晚多狗保留戰力一d又話聽日出價值大 求懶人包分析

今晚出冇著數（除非多人），班狗可以扣查48小時，政總外圍有部署，夜晚出可以係打游擊戰，消耗警方體力，朝早可以混入上班族集合更多人力
自己決定

聽朝 plz